公司同事辭左工 留下一堆手尾

話說公司岩岩有個同事辭左工走左
咁呢位同事 其實返工又遲到 又訓教 又食煙
總之抖就多過做
都唔止
佢仲成日射波 係呀 佢打開籃球咖
除左係籃球場射
係職場都經常射波
成日扮病 以為呃到全世界
都唔明點解公司一直唔炒佢
而係係咁比機會佢

好啦 依家
過左年 出左雙糧呀 花紅呀
一句話辭工就走左
係想即走個隻
無奈 老闆又好人 冇叫佢 做埋手頭既野 又冇賠錢 就咁放左佢走
而佢又真係只係留低左幾張紙 寫低左未做完既野 就走左
廿令歲 人對佢好 佢唔對人好
點解可以咁冇責任感？
佢返工hea爆 淨係係度打機 又成日話唔舒服 又乜又乜
但係去玩又好精神
飲酒 玩通宵 完全冇問題

最後 我覺得 依家有一種解脫
執埋今次佢既最後一督屎
終於唔洗再執 終於唔洗再去睇佢朝早上左whatsapp未 會唔會射波要去頂佢做野
我都係打出黎 呻一下
希望佢會長大 唔好再咁啦
做佢同事都真係幾辛苦
下個佢既同事 辛苦你地啦

有寫咩野未做，咁撚好

樓主奴性真係重，中意食開屎

係呀 食左一年 開始厭 就唔洗食

佢應該一路寫一路諗: 做撚埋佢啦仆街 我走啦

樓豬係唔係就係你同事

所以點解公務員係社會寄生蟲

絲打咁心水清

唔明，講緊啲咩

佢即走 又唔洗佢賠錢
仲要上個月先比b仔佢
可能如果冇b仔佢留低張紙都費事

你個名

你講到佢咩都唔做
點解會有屎剩

你已經算好好
我由新界西走到港島東睇舖
重要假都冇放多日
一落去就聖誕前夕
執個爛場 勁污糟 日日唔係拍烏蠅 係打曱甴
就開始做埋聖誕同埋新年
條仆街聖誕去台灣結婚算 新年玩射波

佢有做野咖
做d比較簡單 係咁重複又重複個d

巴打你仲大食喎 仲要係爛屎

職場垃圾 hea完 呃完幾年人工 被炒咪去其他公司再呃囉

喱d未識玩， hea 下hea下都可以逗花紅雙糧，怪就怪你老細人善被人欺啦

咁易放走其實係咪腦細本身都想佢走,
差在一個timing

實有呢啲人架啦

佢仲識得寫張紙交低有咩未做已經好好啦

你未見過d 大陸仔一辭職就成個通知期唔做野，到last day 乜都唔講話走就走，已經每隔幾日叫佢準備好d 交接工作都無用
到接手個同事睇返佢d file，10個有9個完唔到，一係錯一係漏，一係過左期救唔返

唯有下次再有咁既人一入黎就要好好招呼佢

老細都要長大先得

老細根本唔想炒佢
係咁比機會佢

蝗蟲更仆街

咁有得hea又唔會比人炒又有人工袋又有雙糧bonus岀
比我都繼續hea啦咁勤力做嘢做咩

認同
個人有問題就一定
管理,請人果個都有一定責任

幾錢人工先

返工唔扮工，點捱8個鐘

關幾錢人工鬼事
你接受得份工就認真做啦
覺得人工唔值得你認真做,就辭職

佢仲成日射波 係呀 佢打開籃球咖
除左係籃球場射
係職場都經常射波

想問你幾大

而家個港奴打工世界, 人善比人欺, 人賤就可以SM食住腦細同事
公司你有份咩? 份糧先係屬於自己既全部
不過人既野, 你對我好咪對返你好, 你賤咪對返你賤

要走仲咁上心 先係傻仔

通常我走之前會將會桌面print screen
之後做wallpaper
真folder就是但放係 c drive到
加唔加密就睇心情 啦

所以人地辭左職
咩唔關人工事
8000蚊要你洗廁所整太空船 老西都玩鳩間公司

所以我老細醒目 落貨 編更 唔使俾佢做
連鋪頭鎖匙換埋
條八婆蝕到幾間舖都無花紅分

唔洗客氣啦
捉住黎佢日日屌
返工有好人做就辛苦自己

佢工作態度係有問題，但打工點會唔關錢事
你而家老闆同你講人工下個月少一半 你都Hea做啦

2x 歲應該都係睇得 lihkg d 辭職玩鳩公司 post 多

咁都叫玩鳩公司
Ching讀完書未

呢啲人仲唔起底 咁你開個post把撚咩

我都想講單係睇呢點已經覺得樓主屈緊人

正路係冇責任心話之你死咩 乜春紙都唔會留

其實呢啲咪醒囉
就算佢留張廢紙你都唔可以話佢無handover

高招

請我請我

樓主講野單單打打好小學雞

證明咗返工冇人為咗貢獻社會公司

係呀
我17年個陣入黎做
已經日日都想辭職
但我做到依家 反而仲博哂命咁做
為既係責任
我都想比巴打們屌醒 唔洗再做幼稚園蟲

入黎幫手跟下單 搬下野啦
好hea都14個月糧
求你唔好射咁多波

咁都話唔關錢事 打工同你講興趣呀？
你俾幾多錢我咪交幾多貨俾你囉

咁只係證明左你蠢仲咁大聲同大家講

唔准針對籃球員足球員都會射波

真係好撚偉大呀屌你老母

咪撚做壞規矩啦柒頭

對唔住各位 我衝左出黎柒 又做壞規矩

係喎 sor

咁又係
我老闆又冇想屈我 我又唔會放抗
見到今次呢d事都只係敢係呢度呻下
實際米又係 鵪鶉咁繼續做 蠢落去

唔做野老闆又唔炒
又俾機會又有 Bonus 又搵到工走
好撚勁嘅樓主仲要屈喺到對住咁嘅老闆

樓主講咁多扮哂豁達，其實就想借連登屌九個同事，再順手讚你有幾好，come on james，長大啦

咁又係
我老闆又冇想屈我 我又唔會反抗
見到今次呢d事都只係敢係呢度呻下
實際米又係 鵪鶉咁繼續做 蠢落去

Thank you john

跪求巴絲都屌醒我

老實講係連登度，個個都諗住唔洗做有錢，
點解要做，最好就全日坐係office就有錢收
反而認真做野，做好本份果個先係有問題，係奴隸，哂氣啦
我覺得責任係最重要係對得住自己

其實係你蠢，大家做同一間公司，佢就懶懶閒 日日打機都有糧出 連老闆都唔炒佢。
依家辭埋職，應該有更好Offer 就因為平時返工得閒send cv

你就做埋人地果份 成隻狗咁，一路做一路呻 係時候學吓做個醒目仔啦

屌唔順同事佢 d 屎咪唔好執囉
人地又有機會又有 Bonus 又搵到工走
自己咁撚勁咁唔鐘意呢 d 工作環境反而要屈喺到
咪話上網啦
返工兜口兜面都見大撚把人吹到自己幾撚勁人地點撚樣廢啦

你自以爲有責任啦，係老闆眼中 你不過係一隻任勞任怨嘅牛 屌鳩你都唔敢辭職嘅傻鳩

樓主其實好明顯係職場上好純良既狗

多謝你呀！
post完呢個post之後
覺得自己狗也不如

責任可唔可以交租呀
職場睇錢咋，條友咁hea都收埋同你一樣的人工
責任感，留低自己開公司先有啦

我仲要係比人屌到𠽌𠽌聲都仲要多謝佢個隻

呢幾句都睇到我眼突
唔怪得俾mk (樓豬話佢係飲通宵個啲)禁住蝦

你都辭埋一份咪得

佢走左
我終於唔洗比佢禁到我訓係度咁恰

笑死人咩, 責咩任, 間公司你同佢又冇股份
好頭好尾做埋佢先走既 係人情, 但唔係必然囉
同埋條友hea做都拎到bonus, 證明人地可能真係有D料到
出黎做野做到野就得, 老闆淨係會睇結果, 唔會睇你勤唔勤力囉, 要勤力佢請隻牛返黎做好過啦
樓主想走想左2年都未走到, 有冇諗過係自己廢, 搵唔到更加好既offer

係呀 我都係學 浮山若水 個位巴打
17年既事了。都係唔好再提好。。多謝巴打
唔係笑死人咁簡單

你做得掂先講啦廢青

就算冇股份
你出黎做野 會唔會比返小小責任咁
而唔係好似有d人 天氣一凍小小 就想射波 個d
我就係廢 凍都仲去返工 我都會檢討下！

會唔會人地hea 做都做得好過你，所以唔使俾人炒呀？

連登仔，有責任=奴隸
咁冇責任，應該成世冇職升

以前我都係咁捱出黎

只可以講
識人好過識字 自己諗

可能個個都好似我咁 係網上世界就也文廿冇
現實就係一隻死做既牛呢

我真心想做，幾錢人工？

仲中意食埋人地個啲

食哂仲奶乾淨都覺得唔夠 我又要 我再要

要好似螞蟻咁係咁搬咖喎
不過唔識人未必有呢個厚待

所以佢咪辭職

咁佢繼續做你同事會好啲？ 既然佢都走 你應該開香檳 人地走又俾你屌 唔走又俾你屌

你又岩喎
咁我去開半枝啦

屌 原來19垃圾工...

咁請到件垃圾都好合理

垃圾集中營 希望可以將我回收到 變有用小小既野

下間公司冇咁好人咪可能會屌下佢屌醒囉
但好老實講佢做啲咩？人工幾多？我覺得人工唔過15k真係預左返黎hea

我覺得你咁係幾好榜樣
我支持你繼續幫公司手
公司就係需要你哩啲人
有冇諗過做到退休

我都想咁樣辭

亞視精神
我係你老細就試下唔出糧